藍屍重新正名：納粹廢老

終極目標係美國國會法案要包括埋將有納粹意識嘅黑警同廢老驅逐至中國境內，以還香港高質城市形象。

推
呢個世界只有納粹唔會係藍屍呢個無外國人明嘅名。

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

機場907 908戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果要set roadblock set完即走做返市民

返你嘅大灣區啦

英文叫咩！

支那蛆

ChiNazi Supporters

Nazi old fuck

快 d 大大力將藍屍今日鬧中學生 d comment translate 做英文
屌到外國人見到呢 d ChiNazi supporters 係幾咁恐怖！

文宣巴絲以後記得叫佢哋納粹廢老，唔可以再叫藍屍

納粹真係會做出嚟：
我哋真正追求 民主和平自由：

推，好，就咁話。

我哋要畀世界見到納粹意識係不受大多數人歡迎，係低下嘅。

納粹： 曱甴
納粹：成班慰安婦

藍絲應該對納粹冇咩認識
佢哋連歷史都唔知道太清楚

唔係得廢老係納粹....不過叫著先

ChiNazi supporter

香港納粹警察

ChiNazi trash

Hong Kong ChiNazi Police Force